兆康定嘉湖

兆康 夠平 實用 近西鐵輕鐵 做左大維修 但舊 污水渠响室內 周圍配套少 無會所
嘉湖 新啲 配套會所齊晒 但唔近西鐵

價錢差唔多 各位會點揀？

嘉湖

兆康乜春都冇 係就係有鐵 但冇巴士

Yoho 383

呢兩個比一定係嘉湖啦 樂湖上次行過, 輕鐵上唔到車都未算行唔到去西鐵站

嘉湖用料一樣差
會所要比會費再續樣收錢計落唔平，唔係住1，5期其實都唔算近
不過嘉湖還境就清優啲，但去西鐵要駁車
睇你取捨

依家屯門碼頭都可以考慮，個站插到入去，地區配套比兆康好，又唔會好似天水圍咁多人，最重要係第時西鐵可以上到車

啟豐海翠永久海景
有商場民生配套
但要預守十年八年

君不知什麼是 「升市升最後跌市火車頭」嗎

留下巴士總站，進可攻退可守，基本上點對點直到市區而且一定有位坐，點都好過兆康

隔離又有蝴蝶街市
去機場又有新路
去轉車站都係十分鐘
兆康除左上鐵快，真係無優勢

完全正確，其實計位置，兆康好尷尬

唔係區域中心，所以少點對點直到巴士

計行車距離，行上路入元朗再出大欖又路順路，行下面屯公出又其實同屯門無乜分別

兆康真係得條鐵

仲有係無配套
就算唔跨區唔理巴士
附近都無嘢買無嘢食

嘉湖起碼係大型私樓，上車盤，住客都正常d，兆康40年居屋，咁都要揀？

2房
兆康4百中
嘉湖 5百頭
兆康停車場 1640，隔離爛地1200
得呢個贏

咁屯門碼頭同嘉湖呢

我揀屯碼
巴士出荃灣九龍都快
屯碼506出市中心多嘢買有aeon一田
天水圍無市中心
屯碼有海旁，睇日落，跑步一流
嘉湖7期望深圳都開揚，但無得同海景比

因為天水圍區內好多屋苑，啲巴士未出天水圍都玩幾個字

雖然有鐵，不過朝早返工時間西鐵上到車再講

不過對痴漢黎講就好正

屯碼有車出觀塘 灣仔 旺角 荃灣 葵芳 有埋轉車站去沙田 轉車站都係十分鐘左右到 一定屯碼

天水圍有個問題係好多娛樂購物都要返屯門/ 出元朗, 不過時間唔覺得特別多過屯碼/ 兆康去市中

屯碼樓齡又無特別大既優勢, 相反嘉湖尺價低, 差唔多價錢買大d. 西鐵站就一個睇8-10年, 天水圍現存起到了

不過屯碼點都好過兆康

巴士有67m/67x但班次唔密
通宵車都有1紅van2巴士
都叫返到屋企

屯碼506出市中心10分鐘
天水圍大部輕鐵k巴仲要再轉西鐵先到邊有得比

嘉湖

易上易落.

咁多人吹奏屯碼，好伏

鐵快撚過巴士好多
一諗住日日塞屯公 你就想死

嘉湖會所都唔係好得

住得大西北 成日出入既真係寧願慢少少un巴士都唔想搭鐵

討論講自住啫
投資就唔討論嘞成本預期回報大家都有落差

住客都正常d 係點睇得出?

嘉湖大撚把癲佬

唔撚係呱 如果換樓仲諗緊個到

連登仔真係以為私樓就好巴閉住得就係高尚

癲佬多唔多就唔知 南亞撚就度度都有

算啦住樓無得驚
住九龍站一樣有癲佬

兆康雖然得條鐵, 但有鐵唔駛行屯公都緊要. 如果你份工係唔遲得到既話.

我搭鐵車站計9個字出到中環. 我搭巴士要個半鐘先到旺角. 仲要個日唔算塞車.

而家有個新屋邨係幾近兆康, 幾分鐘腳程, 都有齊基本民生野.
行商場就屯時, 食野買海鮮就元朗. 講真都好少係區內消費.

十大屋苑

4-5M可以買屯門市中心, 點解仲要諗兆康嘉湖

細，買得2房300頭嗰種
個廳細撚到

係
btw叠茵啦

閪鐵又可以用廢老卡 好抵

一定嘉湖

yoho 393
人間天堂下個月即升5成

佢個 實用率 間隔..

大興呢?

吹大左
利申: 506受害者

用實呎計呎價仲講實用率
眼鏡房係差啲嘅

嘉湖三角廳好難頂

因為有左鐵，所以巴士實唔可以多車，同埋富泰班都多人上，變左九龍返會幾多人迫巴士.

拿我無講等幾耐

其實大西北2線就係非屯門市中心區域及天水圍，而2線中的確屯碼比較好，無乜好吹奏。

當你拎大西北1線（市中心及元朗）同屯碼比，屯碼就變得無吸引力。

直接等wetland消防局果邊 or 天榮新盤算喇

除非係埋天水圍返工或者自己揸車......否則每日用成3-5個字先出返大路或到西鐵站，絕對會住到懷疑人生

嘉湖
易轉手

但易轉手呢個元素兆康都有，所以喺呢個topic 係無用

有病入青山啦
第一，實用面積係393
第二，係800萬，價位唔同點討論

計你日後再轉
兆康感覺就會太舊了 我覺得未來易手會差d
同埋我覺得 交通配套多元d 不過時間上可能要耐少少
但係天水圍入面生活都方便 又冇咁迫

你驚多咗，最平黨鐵屋苑點都有承接力

慢慢啦
唔洗咁快起好既 唔急架

市中心個邊巴士方便，一落屯公就到

兆康真係鐵啦，巴士有排坐

嘉湖 住在大西北10年

叠茵近西鐵，又無咁多人，但買野都要行去兆康
屯碼半年前買就好，一講左有地鐵，巳經升左好多，痴
我都想問，叠茵，嘉湖，屯碼邊個好？投資用

疊茵 而家冇學生冇人租 可能有荀野撈到
之後有返學生就長租長有

我見有人做湯房，分租比學生

嘉湖
屯碼雖然有海景
但d 樓舊到唔開胃
守到西鐵開都已經係十年後既事
兆康唔駛諗

新東計，鐵係有價值，
新西，近條垃圾鐵有撚用？
屯市出荃灣，巴士18mins到愉新，西鐵仲耐而且仲要係垃圾荃西！
屯市去尖沙嘴，之前有人實測260X同黨鉄近乎一樣時間，
咁，我想問，我點解要比多咁多萬住近西鉄？

好似今朝咁友愛炒咗車，巴士塞晒喺鄉事會路，你就會知多個選擇係好

元朗係，屯門，咪玩啦

利伸: 住屯門，一年唔超過5次搭黨鉄出市區

馬路可以塞車，西鉄都可以壞車

啱㗎，所以有得揀咪why not both

仲有962過海

清我日日搭，杯渡馬會上/屯市落都要十分鐘去轉車站，你碼頭總站開又係十分鐘？

259D唔經屯市嘅班次，喺湖景有機會10mins到屯轉

長線：碼頭
短線：叠茵，聚康，倚嶺
嘉湖：話唔定現在環境撈到好野

要特定班次先做到嘅時間講到架架車都做到咁

慣左搭特別班次

西鐵壞到連市區都出唔到係幾時?
屯公塞就唔洗擇日

當日大三罷
得西鐵仲行到
以為住邊都近鐵

放工時間搭巴士係虛耗光陰
尋日喺旺角等咗半個鐘先有巴士
去到屯公再等多四個字
夾埋用咗兩個鐘

你監硬等63x?

企咗三個字發覺唔對路
一開個app見到咁嘅嘢
等多三個字上咗59X

去到屯公有架67M啱啱走咗
排排吓變成咁

咁可能係尋日啲巴士塞住出唔到九龍
尋日真係少有兩邊都塞到咁
出發前睇左google map，call 車行下路無事

西鐵多狗喎

黃衫 or警狗？

黃衫狗

天水圍可以騎牛同要回鄉證先入得

入手兆康你會後悔架，
果度百無，得個爛鬼商場百佳ok兩間茶檔同幾間雜貨舖，想落去行下揾好野食都要坐鐵落紅橋或市中心，又無街市

同埋兆康應該好多年無洗食水缸，早排住過幾個月，花哂落條濾芯沖涼，唔駛一個星期成條芯黑哂，恐佈

兆康近鐵唯一好處，附近係乜都冇
價錢反映左一切

大西北升幅一啲都唔失禮 銀碼細所以跑贏中原指數係好常見

出去睇過真係無跌過，嘉湖重微升左少少

睇curve就知大西北近幾年冇乜點大跌
全部上車盤黎
係成交大先成日報出黎
而家千萬樓就真係跌市火車頭啦

兆康樓下係乜都無
但買張全月通
出紅橋 V City 5分鐘
YOHO 10 分鐘
荃西 20分鐘
其實好方便

巴士習慣睇定app行多幾步去虎地68A 63X
上車十分鐘到轉車站
唔使67系慢慢碌

樓下環境又清幽 靚內園 好鍾意睇水池啲龜
起碼唔會似市中心咁多人車

仲有隻隻兩房則都好好用
個廚房見使過好多私人樓

唯一係舊
但自住唔預換樓 無乜所謂

其實自住真係各有各優點
最緊要夾啱自己生活習慣
無話邊度係最好
自己去睇下樓啦

利申 外區客 住落好滿意

問下屯公幾時唔塞先

兆康 ， 天水圍迫唔上車

你用行車時間加無塞車緊係無得計啦，即係唔塞車行紅隧過海實快過地鐵一樣

無咁好彩日日都中
見佢企係閘咪坐去屯門出閘 再成人八達通入閘 返兆康

ok既 坐西鐵咁方便 出返屯市or元朗囉

上個月先洗左
一年都見過洗1/2次

其實會唔會香港有50％以上的樓已經供完，個個都strong hold…

你確定巴快過鐵
屯門站去紅磡 38分鐘 正常時間
屯門站行去馬會上車 都7-8分鐘左右
我有日中午無塞車計用成40分鐘先到高鐵站
仲有行多15分鐘先到紅磡
咁當然要睇去想去邊
荃灣你仲勁 18分鐘到

實際數字係有6成，早幾年買既又坐住3成升幅，
人又越嚟越多

咁樣慳到幾多

你估主題樂園？

印象中法例係每3個月要洗一次食水缸
少左去水務署投訴啦

兆康唔會上唔到車, 天水圍教岩時間有空車

實咩率 你70後？

3 個窗台唔計實用面積, 不過廳同廚都細 佢出西鐵站同搭巴士都方便, 有好有唔好啦

如果你屯門返中環 坐閪錢要$28

廢老卡依家$1.6

差好遠啊

你出門口去到月台都5分鐘啦
目的地又係計西鐵站，呢次真係幫你唔落

屯公塞車你就唔係咁講

15呀清 聽到有人j碼頭交通真係想作嘔

其實等好快
坐耐

咁咁樓主比2揀1
一邊多巴士但行屯公
一邊得閪鐵
自己諗

如果出門口計 去到馬會都2 3個字
巴士係快 但冇佢講到咁誇張

平時出門口睇app，馬會8分鐘嘅車都會趕到，但真係超特急步速先得；如果係呢個計法，260x 到尖沙咀嘅時間咪同佢講嘅「同黨鐵差唔多」敏合

我諗如果純睇時間做人，唔講其他因素，去西鐵沿線係搭鐵贏，去其他地點就多數巴士贏，真係要睇你目的地去邊先知搭乜

嘉湖

利申: 屯門人

506 on9 架，成日等兩三個字，連續黎兩班，第一班個個迫住上，上上下第二班就黎

兆康除左舊都真係幾好 最底水上蓋

你座數近 行小d
btw 都係睇自己要去邊度
同睇google map 做人

如果我朝早搭鐵就要行好遠

你做乜鳩 支那仔 兆康係平過嘉湖好多

女朋友嘉湖 我富健 我買左兆康

優點 靚則 方便

缺點 舊

標題兩邊 配套其實差唔多

加埋我預日後會揸車

疊茵個則 嘉湖個鑽石三角廳 睇樓睇左一段時間

鄰居兆康隻則真係無得輸，我都係睇完一大輪最後都因為個則同方便揀兆康，車本身無諗，搬左入嚟後都心郁郁

初初個aa怒sell叠茵，睇左幾個已經頂唔順隻則最後換埋個aa

嘉湖隻鑽夠深度其實唔算難用, 青衣海欣荃灣愉城果D先攞你命3000

搵棟居屋同私樓比
一定係買私樓
有乜好簡
樓主改疊茵定嘉湖
就有得比下

住細過300尺既仲衰過住公屋